［真人真事］幫隔離屋個師奶買餸 佢用個西黎報答我

我搬咗黎呢度都有3年,隔離屋個師奶同我好熟,連有時佢要去遠d地方買野都叫我揸車同佢去,我都無咩所謂,因為我一個人住,而且佢只係同個女住,其實我咁好心,因為佢兩母女都幾好身材,個女個樣都ok ga,先講下師奶,今年34,佢對波我諗有35c,因為佢同我fd,我成日有意無意用手唔覺意撞倒佢對波,今日佢又叫我車佢去買野,叫我12點過去佢屋企接埋佢,我好準時禁中,佢開門俾我入去,就話,你坐下先啦,我拖埋地就可以出去,我坐係sofa,唯有睇報紙等下,佢拖到過黎我呢度時,欣賞....成對波俾我睇晒,仲無bra...2粒的好大,我不停偷睇佢對波,真係好想揸落去,搞到我硬晒,我著運動褲扯起晒好現,但我特登俾佢睇到,佢拖到過黎時,望住我笑一笑話,我換件衫同你出去,之後就入咗房,我真係好想欣賞咗佢,我就跟住佢行入佢房,佢想關門時見到我就問,做咩呀,想睇我間房呀?入黎睇下,不過間房好細咋,佢一路講一路開衣櫃搵衫,我見到佢個pat真係好想除低佢條短褲欣賞佢,條野又扯到硬晒,我就從後將條野頂住佢pat pat,對手就揸落去,同佢講,你好正呀,我成日諗住你打飛機架,佢俾我突然咁樣,佢淨係識話唔好..唔好啦,但就無制子我,我索性伸手入去揸,好能大,我奶佢耳珠,對手就不停揸佢對波,碌野就磨佢個蘿,佢開始有d發姣,把口就話唔好咁啦..放手啦,個女返黎唔得架,我唔理佢一路玩對波,另一隻手就摸佢個西,一摸落去滑手,我就話,你引我架欣賞你架,連bra都無,你都濕晒啦,俾我欣賞你啦,我講完就推佢上床,除佢條褲,奶佢個西,一奶佢即刻呻吟...呀...呀...唔....好...唔....玩到咁上下,我拉低條褲放係佢個口度俾佢含住,wa...d師奶含能真係一流,我俾佢含到想出野,我就即刻叫佢坐上黎,佢坐上黎我地又玩咗一陣,我知就快出,我就反轉佢身,揸佢對波直插佢個西.好多西水呀你,好耐無俾人欣賞過?係..係呀....呀.....跟住我狂欣賞佢.......欣賞到出晒d野落佢個西度........好正,我下一次想欣賞佢個女6 {4 x9 G) r% y3 ^; G

屌 .. 諗起大樓清潔阿姐個甜故

真人真事玩到爛

一大篇野想睇撚死人咩，識唔識分段啊...

唔想睇咪唔好睇囉
一大篇野仲要分段想分能死人咩

好有影像，幾時母女齊上？

你呀哥呢？